胡錫進黎左香港（fact checked）

胡錫進黎左香港

有無人熱烈歡迎佢？

推到有人見到佢

睬佢都有味

係咪想做第二個陳秋實

佢真係當自己係記者咁

佢做鬼到咩，黨報候舌

記協好問佢有無記者證，一間佢比人打又比人做新聞架la

麻包袋

我覺得佢係欽差咁

肯定上面覺得有人冇將香港情况如實上報